急！家中熊仔鼠（倉鼠種類）發病

岩岩番到屋企諗住餵隻鼠食野
然後見到佢仲係縮埋一角唔郁
於事拎起佢 一睇發現佢失禁定唔知做咩
成個身濕晒 比佢水又唔飲 擺係手度郁都唔郁
之前已經睇過一次醫生話佢唔係咁健康
所以今次都驚佢有事諗住聽朝睇急診
但奈何小弟失業真係冇多餘錢帶佢睇醫生
好徬徨好似害左佢咁
想問下有冇巴打絲打知有冇寵物醫院肯願意分期收費
或者香港有冇機構會有寵物醫津/貸款之類
唔該晒！

係咪凍親呀

成身濕曬？patpat呢？
有機會係濕尾 一定要盡快睇醫生
信用碌完 打上卡centre分期啦

唔會有獸醫比分期㗎 只係你可以打上卡centre申請分期ja 但小動物生命好脆弱 希望佢頂得到廳朝啦 廳落覺得幾嚴重

佢ok嗎？

可能係濕尾症，要快啲帶佢睇醫生，濕尾對鼠鼠黎講係好嚴重既病，唔及時醫會有致命風險希望你家鼠鼠平平安安！